Cox還在研究中納入了葉面積指數，這是一種衡量植物冠層蓋度的指標，用於估計植物區系的生產力。 夜晚比白天暖得快。 這對地球意味著什麼? 2020年10月9日|科普 
 在古老森林的樹冠下，一切都在死亡，在分子水平上被分解——但與此同時，它們正在重生。 模仿是最真誠的環保主義形式-第90期:一些綠色|Anastasia Bendebury和Michael Shilo DeLay | 2020年10月7日|鸚鵡鸚鵡 
 公園裡有茂密的硬木樹冠，在10月份變成了彩色，吸引了成千上萬的賞葉者來尋找Instagram上的黃金。 終極謝南多厄國家公園旅遊指南Graham Averill | 2020年10月7日|戶外在線 
 白天徒步走一段太平洋山脊步道，或在附近的幾個湖泊中划船，包括鄰近的霍華德草原湖，然後在樹枝樹冠下的爪足浴缸中休息。 我們最喜歡的每個州的嬉皮士|Alison Van Houten | 2020年10月1日|Outside Online 
 就在兩個世紀前，馬來西亞沙撈越州所在的婆羅洲島的北緣還覆蓋著一片青翠的樹冠，從這片海岸一直延伸到那片海岸。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 但樹葉和樹枝——它有效地創造的樹冠——是由太陽能電池板組成的。 公園與再生|每日野獸| 2014年11月3日|每日野獸 
 煙霧從樹冠上升起，柔和的吟誦聲響徹叢林的地面。 是什麼造就了墨西哥最神秘的海灘? Brandon Presser | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 在喬治亞州，MARTA(大都會大西洋快速運輸管理局)在迪凱特的公共汽車站建造了一個巨大的太陽能頂棚。 鋪路天堂|每日野獸| 2014年9月24日|每日野獸 
 鱗莖串在頭頂野生木槿樹的樹枝上，形成了一個輻射性的樹冠。 海螺共和國路易後院的神奇大餐簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月13日|每日野獸 
 頭頂上，白色的頂篷上畫著色彩鮮豔的花盆，可以抵禦風雨。 希臘新窮人的狄更斯式聖誕節芭比·拉扎·納多| 2013年12月22日|每日野獸 
 鮮紅印花布的篷蓋在床上，那隻編織的搖籃掛在紅色的曼陀羅緞床架上，立在近旁。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 窗子和梳妝檯都鋪著白細布，小銅床的上面也有一頂白細布的頂篷。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 僕人拿坐墊進去，把坐墊放在寶座腳下和寶座底下。 紅年|路易斯·特雷西 
 彩色的毛織品掛在上面，就像一種遮陽篷。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 國王們互相擁抱，在一個華蓋下退下，進行了一次沒有人在場的長談。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾